陣間約左佢出黎，準備同佢講清清楚，得就得唔得就放棄

追左佢咁耐，佢都係無咩表示
大佬阿，我都係一個普通人，我都係有我既耐性
其實直接同我講清講楚係咪唔得？？？？？？？
一直係度拖拖拖
次次諗住叫佢直接比個答覆我
又同我講未得住，下次先答你

你直接拒絕我，等我放棄，死左條心好過啦屌你老母
我當以前付出既時間，付出既金錢，付出既精神無左佢算
點解你要係咁拖，又頭畀個假希望我？？
你知唔知我真係會信我其實係仲有希望
其實仲有機會收得番我借左畀你既錢

咁都有負皮
祝你地以後都收唔到借左畀人個筆錢

橙

咪傻啦 拒絕咗你仲邊有兵收

屌你數還數路還路啦 因為想追人而借錢比人 你係唔係無腦

追左咁耐都冇下文自己心照啦
係要衝出去柒

下。。。你係咪get錯左。。。
我同佢都係男喎
我追佢咁耐=追左佢還錢咁耐

係
我係傻仔
妄想其實佢真係今個月手頭緊先還唔到錢
陣間如果佢再唔還我當收唔番算

關收兵咩事
由頭到尾都講緊追人還錢

一場朋友，當睇清一個人算

醒下啦
疊好人卡多到夠玩UNO喇

借錢傷感情係真

都係講未得住，下次先答你

關好人卡咩事？？
而家d連登仔淨係睇標題同頭一段就覆？

陣間佢還唔到我當無左筆錢算

永不來往

幾千咁多
我都係借左一餐m記畀個fd咋。。。。

佢收你做借錢兵囉 男都可以收返男

真係幫你唔落
追人先借錢比人 借錢依樣野,真係好FD先借啦
你依家咁樣,追唔到手就追人還錢 比所有人睇到都覺得你好小器咁
你明唔明白先?
錢固然要追 但唔係係你追唔到果時講叫佢還

兵原來可以咁多種

sorry lol

重睇啦清
追唔係個個追阿
係追左佢還錢咁耐個個追阿

屌你老母由1月追你還錢追到而家
你無咪出聲囉
又要係度拖

又覆多次係咪on9...

係咪以前做過假膠就唔可以開真人真事既post!!!!!!!!

死心啦

隻雞心諗：唔洗賣閪，又有錢收。正呀！

當收唔番了

我有呀

連登仔可唔可以唔好淨睇標題同第一句就覆

收皮啦小明

我叫小豬

臭豬西西個fd?

我要香豬東東

笑撚左 仆你個街一早咁講咪得囉

呢排豬瘟喎

最後個句已經講得好清楚由頭到尾都係追緊人還錢。。。

我復活了

想係條友仔度拔條毛出黎都難過登天
本身都預收唔番
係佢又扮晒野話有拖無x
搞到我仲心存希望覺得有機會收番

死豬番生
豬界耶穌

叫耶撚豬

豬呢

你

可唔可以借25蚊比我食m記....

24.5 就食到想貪多5毫可恥